
                      De las 3 partes, esta me ha parecido la mejor. El mejor guión, la mejor interpretación y la mejor idea. Los actores, como siempre, de 10. Se agradece el final inesperado y los numerosos engaños que se hacen al espectador con tal de crear emoción. Muy buena.
        
            